一張圖證明 警察 都有好人, 不是全部都是壞人

盲目反警既 連登仔 唔該睇下再三思

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

咁比差佬打個個D無辜示威者都點計啊

記者黎 朱元帥吹奏返sdu算啦

D水加撚左料你又知咩
射完你又幫你洗,咁就好呀?技安效應?

下次我打完你之後幫你包扎返，咁我算唔算好人

極少數囉

卧底黎好似係

企得係市民對面 最多叫未衰到貼地

白衫正仆街黎
兜口兜面噴，屌你老母
每次睇都好火

藍衫拉白衫講：做乜撚呀，屌你

我強姦完你幫你抹返啲精 好君子阿

樓主我屌你老母

戲子

其實好多藍衫都係正常人
做到白衫, 速龍, 果D先冇人性
藍帽子就係一個冇人性既開始

其實噴果位係咩心態

琴晚都見到有幾個藍衫趕人去鐵欄邊,
不過都叫人慢慢爬出去唔好跌,

佢隔離個老散都望下佢

速龍個班有撚人性?
14年係龍和道追撚住人打
人地走返上行人路 仲串人岩岩唔係好威咩

弊在仆街佔9成呢

咁撚仆街，點唔望

唔噴就唔撚洗洗眼

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

呢個朱仔成
成日係百度留言

朱西成守水塘唔好咁多嗲啦

我唔懷疑佢地作為個體會有好人
但作為警察成個群體就一定係企係示威者對立面

秒

我唔知
淨係知佢地打鳩香港人

Send比外國啦
揚威海外啦香港警察

屌你噴錯記者補鍋都可以叫做好人,咁我打7路人再幫佢粘膠布係咪可以拎傑青?

警察保護市民係基本責任

呢個真係cls
主動無理由傷害他人身體

我估已經挑選曬心狠手辣果D入曬「速龍」！

呢個真係好嬲又好笑
啲散仔都呆撚咗回頭望
根本個次就已經無晒理智啦班狗察

細路都唔會放過。

睇到想喊

屌你老母臭閪警察 全家比狗屌

你有斯德哥爾摩症候群？

狗黎

冇柴 藍衫pc191xx 由你嘅態度 我睇得出你係好人 唔該你話我知點去7-11

佢都呆一呆
心諗 哇屌你呀 你認真㗎

我屌你老母豬閪成
你全家比狗先姦後殺啦

tg戰術group小心說話
有二五仔/黑警收緊料
已經傳咗cap圖出嚟

屌
其他狗見到佢咁閪都望撚住佢

職業就無分貴賤 不過人就一定有分

屌你老尾
你當琴晚個班手足係乜

好人？

噴到革離噤低佢隻手先肯停

玉碎

噴完你 再幫你洗眼

呢的升硬

琴日睇直播有幾個用水洗緊個男仔眼 有個白衫警走埋去幫手淋水個男即刻起鋼

唔噴洗撚抹呀屌你老母
唔封洗撚衝呀屌你老母
唔搞鳩香港洗撚出嚟呀屌你老母

唔係有架餐，你有噉撚惡呀？屌你老母

斯德哥爾摩綜合症

已散

child登仔幾歲
928舊圖好似冇人睇過咁

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請廣傳

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

幫手推到俾啲和理非人睇！

無人性又一經典例子

黑警死全家啦

又要比光環？節省少少啦

黑 警 冚 家 鏟 ！！！！！

睇佢動作無諗住停 如果唔係有人stop佢

好嬲定好笑 （肯定嬲多啦